有冇人睇好1186

連升五日
已大手買入

話ppp唔放水，大戶睇淡，然後低位日日吸，宜家做緊個底，等習總號令，起來起來起來。

利申：重倉另一隻。

連升六日
股市點跌都阻唔到

連登冇人買H股？

贏左人地架evolution呀

86始終都係86